睇返當年溏心根本程亮常在心得得地段三角戀先係重點

鬧交爭產戲根本係又老土又悶
潑婦罵街得個嘈字
啲濕鳩金句又無說服力
乜撚嘢「呢度唔係法庭，唔需要證據，我對眼就係證據」
大鮑扮膠得嚟又唔好笑，搞笑戲全部係細鮑carry
班廢老戲上至人設下至橋段都唔討好，如果得呢啲元素根本連班師奶都buy唔落

反而程亮常在心得得地段三角戀先係hit得起真正原因
剩係人設已經有齊韓劇元素
有錢兵仔vs靚仔律師，咁師奶港女點會唔buy
程亮車禍同得得地借據都係典型韓劇橋段
再加埋舊歌同英文情歌、吹Saxophone塑造成個氣氛
另外寫blog傳情好易引起共鳴，所以「沒有常在心的日子」先係成套劇嘅昇華
呢條線無論音樂定劇情都食晒兩代人情懷，所以當時先會令觀眾追睇得落
再睇返夏雨屌陳豪爭獎真係笑撚死，根本係人哋段感情戲帶紅套劇